今晚羅馬狗前四面臨殘酷考驗

熱拿亞要護級實炒9你
羅馬狗rip 仲要對我地蛆記

羅馬狗同啲狗球迷應該死全家

Ching咁激動

點夠你肉緊

Ban